shopping巴絲打

今日陰晴不定 天氣熱焗
記得帶傘帶水帶衫
可以由天后灣仔一帶先shop起
慢慢先來CWB
到sogo行多幾間舖格價 咪停留太耐
1125已見多車佈防鵝頸同波斯富街